神呀，我求吓你，佢哋可唔可以全部同我死撚佢！

以牙還牙
以眼還眼